財演 : 恐慌性拋售完架啦 市場上仲邊有咁多貨俾你沽

傻散趕住入場咪有